不撤不散！不撤不散！不撤不散！不撤不散！

聽日乜都唔好講

不撤不散！

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！